的士陳唱阿拉丁主題曲

個女仔唱得唔錯
的士陳就